[脫髮] 生髮水一問

上網搵左下，睇啱呢隻
有冇人知係邊度門市有呢隻賣？
睇到同牌子香港行貨貌似只有2% ， 而呢隻有5% 會唔會好啲？

22歲女仔 咁後生就頭髮稀疏
只係搵到呢個網店:

牌子係
泡沫裝女用落建 Rogaine 5% Foam

去有r字藥房買 唔洗醫生紙
成份minoxidil
5% 係比男士用

Regaine係原廠名
會貴啲 ，可以問藥房有無副廠貨

條link個隻係5% 寫住係女士用。 呢個唔推薦？ 5%會不會比2%好啲

其實查完唔會好大改善 吊下命咁解

唔想咁快無得救

一用就用一世 用完只係會停止惡化 唔會變好 一停藥就繼續

要多返頭髮主要都係植/織

市面有啲生髮埋頭既手術仔聲稱可以重生 唔知效果 問過一個療程要2皮野

利申食左印保三年 仲係keep住微M

有冇計劃 植髮

可唔可以同我扑野啊

Biotin 有無試過

有冇睇過中醫調理？

未，咩黎？

睇過，但似乎無效果。 諗自己應該係 遺傳既女性薄髮

殘念

睇左 醫生， 佢話用住激光梳同5%，睇下未來情況先。唔建議植髮

有冇好醫生推介下

激光梳

遺傳定咩先
用就用一世喎 諗清楚

屈人寺可能會有。呢支野係強生出的…
自己上森林代購會平好多
香港大概5xx一支 美國就3xx三支咁 係香港買定支頂住先再代購?

植髮唔好咩？

遺傳黎講比較大機會， 因 阿媽個邊係，爸爸個邊都係。
當然，讀書壓力都會係其中一個因素；剛剛grad左，所以壓力無以前咁大。希望從多方面入手。
本身脫髮禿頭等都係 無藥醫啦 只係延遲咁解

搵左代購買左，希望有用啦

其實有討論過呢個問題
1.因為本身整體頭髮比以前少左好多，佢話植髮要起碼4000條，才達到濃密既效果，而我本身捐髮區再抽4k出黎會再薄左…
2. 因為仲後生先25歲都未到，而且有啲毛囊只是停止左，仲有救得返既機會，植髮排最後。
3 最重要一個就係 佢話有信心植髮達到一個好的效果，但代價係捐發區抽4k出黎後面會薄，而且以後頭頂薄髮區域如果再惡化 植髮個效果就好難睇。可以想象成植髮區濃密但以外區域繼續薄。。
當然會睇多幾個醫生對比下每個人對於我呢個case的睇法和建議治療方式